今次真係個個香港人都嬲

就算之前幾多藍絲幾多返工不了都好，今次真係個個都唔滿意個施政報告
希望唔好俾滋事份子混入，真真正正咁香港人團結一次去表達我哋嘅不滿俾政府啦

藍絲同港豬會嬲？
好多廢中連睇都無睇

保險雞照幫sugar daddy含撚，有單就可以不理天下事

巴打 今次的確就連我身邊嘅廢中廢老都有留意到

咁都唔理嘅就唔好做香港人啦 上支國慢慢sugar daddy啦

抗爭係唯一嘅出路

屌邊撚個負皮啊 出黎俾我block鳩你都好啊

抗爭還抗爭 但真係唔好又被班有心人有位入 一定要計劃過先

要吸收上次嘅教訓！

係啊巴打 自問平時都係冷靜分析時事嘅人 但今次真係好撚嬲 痴撚線

大家真係嬲還嬲
但個腦一定要保持住冷靜
做錯一個決定 影響真係好撚大
上次都有版你睇

有條on9仔專負皮我 出黎啦等我可以block鳩你

冇錯一定要有勇有謀唔可以有勇無謀

Ok

啲乜柒都撐嘅廢中今次就好撚靜

大家心水清啦

落地鐵站睇下 咪又係全部港豬一隻隻乖乖排隊上運豬車返屠場繼續比人屠

嬲都冇撚用架，同身邊啲朋友講諗下有咩方法可以阻止呢個人工島通過，一個二個聽完都理都唔理

當人覺得有嘢會危害自己生活就會理 巴打試下改過個方法講

我返去屌醒佢地
好嘅

巴打有heart

做工程果D應該好Happy

工程佬: 有工開

其實你地都係免稅個班黎 d錢點用關唔關你事

你大睇得起香港人

有得做出黎啫投票呢家嘢

嬲完聽日好返工喇

Yahoo 7成5毛，3成廢中
咁都信

唔好自欺欺人
香港根本一大班低智廢中廢老政府做乜都贊成
冇得救

之前:返工不了
依家:返工？不了！

所以你就就咁算數？

廢中廢老梗係反對啦
咁快陰乾個庫房 但個人工島起好佢地又冇命享

又長者生活津貼,公屋快隊,醫療券,兩蚊程幫人走貨

廢老實反對
一燒庫房係cut硬福利

好撚嬲呀 今日SL先🤣

嬲都要返工
繼續交稅

我d廢老親戚讚好wo

咁又點
咪又硬食幫大陸佬供樓買車

份報告我會比70分
扣分政改同23條部份

其他都係長遠政策
禁煙, 產假, mpf, 教育, 醫療, 房屋都有一個比較長遠持久既措施

唔係放煙花咁一炮就完無野睇

係近10年真正落實本土政策既計劃同資源投放
大膽務實而又長遠持久

港人：要返工，不了。

所以話child登仔未做過大事 未見過大場面
一個咁多年既project用呢個價真係差唔多

發覺有班人真係痴撚線

乜柒都唔得以後乜都唔使起啦

對唔住
我冇

好多人都覺得冇咩所謂我交左稅, 你拎去洗啦。
但同朋友吹水講起依個topic就on99附和一齊屌政府

嬲還嬲 港獨還港獨 兩樣野黎

我呢個post離港獨仲有啲距離

有啲真係冇腦咪讚囉 我身邊都亦有好多平時撐政府嘅表達不滿

其實貴就係好撚貴
不過如果佢搞到一個新大埔新沙田出黎都好
最怕係佢搞多個天水圍出黎 7下7下

你肯定？有冇去地盤佬飯堂啊？個撚個新香港人地盤佬都話唔知啲人反乜啵。

證明你唔喺香港人 返去你個宇宙啦7頭

我覺得佢錯唔晒喎 學佢話時 新機場果時個個都反都係千億計 宜家邊個唔讚好唔用？有幾多新巿鎮唔係填出黎？長遠發展的確要地 水浸時又話水浸 啲錢駛得其所我覺得可以喎 全社會日日都嗌無地無樓 當然前提係堵塞150人為前題啦

起完咪俾唒啲蝗住囉 啱啱起完高鐵咋嘛 方便又快捷

分析一件事係睇下利與弊 唔會政府就一定錯嘅

傻啦 啲廢中廢老好多唔洗交稅 好多都冇接受高等教育 只要表面對香港好就支持 你去轉yahoo呀嗰啲睇就知

搭車嗰陣已經見到有啲廢中喺到睇中共喉舌飛機文「理性分析」嗰一萬億係用得其所

又唔係我交税 關我撚事

冇話政府一定錯 佢做得好我會支持佢做得柒我會唔支持 就係咁

屌你地呢兩句同政府平時啲官腔有乜分別？
啱聽嘅先係民意，唔啱聽嘅就係少數
依家係要諗方法去令班俾政府呃到嘅人清醒

屌 出聲有用咩
個1 萬億都無我份架啦 咁不如快手d 用曬佢攬炒算

就當你講得通，新填海地得77萬人住公屋，203x年落成，每日150人，203x年剛好77萬，即係送錢比蝗住公屋，香港人都係無得住

屌淋奠老母仆街臭閪 你老尾仲有無30年命啊？

係囉 其實盲反真係好低智 對件事完全冇貢獻 有咩proposal就reject 同港女有咩分別

是但啦
你唔好搞兩條隧道咁貴
我乜都制

喂專負皮我個條撚樣 你上面漏咗一個未負皮啊

盲反低智盲撐都好低智 諗下啦香港人

金鐘點轉100萬人，我好想知

其實有冇人可以同侵侵講下今次填海果1萬億係利益輸送比支共續命

藍絲訓醒當冇事發生過

屌到佢知咩事

我想問下係嬲乜野？

咁你又入黎？

我支持用班藍絲廢老去填海

我係真心問
嬲邊part?

你理解能力低誤解我意思了 沒有盲反亦沒有盲撐
起人工島方向係啱 但好多野需要商確 e.g. 需唔需要洗咁多錢

冇嬲過 但冇流血革命唔會爭取到任何野 以香港人性格和理非非都係浪費時間

咁你有冇理解我意思先

你真心問我真心答 你覺得有冇必要用咁多錢？好啦起完啦 邊個又係最大得益者

你個名冇改錯

DQ議員個陣連登仔係到笑鳩班議員
今日有事先後知後覺

唔一定囉
如果你係為左解決住屋問題
而家已經有好多research指新界仲有好多地
甚至最直接就係cut 150
跟本就唔需要起人工島

香港人咪就係嬲囉，
仲會做 d 咩

唔一定架

仲有48分

以後唔會有退稅了

問過民賤聯沒？

呢個post引咗好多五毛上水
隔3 4層樓就有隻五毛起度spin 吹風

方便block人

應該仲有好多人支持
不過呢排都開始聽到樓下D廢老屌政苦
之前佢地係屌後生

上面有人話一個長遠項目的開支係咁上下
但你望下而家所謂的基建
超支 豆腐渣 改標準等等問題
完全無解決過 亦從來唔需要有人負責
咁的政苦你放心由佢用幾千億去做個島出黎?

唔係呀
我老豆老母都冇嬲
佢地又唔使交稅
我講左成晚得出嘅結論係又唔關我事
冇得救架啦
5年前689貪5千萬佢地竟然話咁撚蠢俾人捉到
我可以點

可以踩住班賤種支那人散步
我全力支持

你都唔係香港人，走啦

嬲又點，你班賤民用粗口當面鬧林鄭的機會都冇

好嬲

咩叫做有心人有位入？

你要多謝佢咁坦白
又可以block多件

要睇廢中反應一定要Yahoo 新聞留言

當年英國用千幾億（計埋通脹三千幾億），起咗嚿世界知名嘅機場同青馬大橋，仲有東涌

今時今日一萬億，睇你起嚿咩垃圾出黎

咁你繼續嬲啦

工程佬表示開心到訓唔著覺

做乜都好都要從長計議

工程佬:老婆今晚加料！

唔好天真啦, 仲有一大班藍屍護航 香土同 _want D留言大部分都撐

十大基建後，工程佬初頭以為會收皮，點知出呢一萬億人工島，起好到後期起樓基建真係可以玩到退休都有野做

香港靠曬你啦

食早餐先聽到有堆廢老呀婆起到屌香港人唔識野，阻住發展 香港仆街真係死起佢地手上

到時班工程佬打跛腳都唔洗驚

佢地都傾唔到幾耐啦

我好讚同喎, 樓主唔代表我, child登仔永遠係少數咋, 個個香港人

唔係話盲反但佢地講到似層層又分析又成咁但其實我覺得好亂黎

填海呢個concept唔係最大問題 但填完之後起完樓邊個係最大得益者？ 唔好唔記得最近先起完高鐵咋巴打

YAHOO真係好撚多廢老係咁9UP!
我屌你老母 我情願買唔撚到樓 都唔好浪費香港人辛苦建立返黎既錢
你班含家富貴 拎撚左幾多錢出黎比香港? 唔撚諗下超支邊個埋單?
到時政府冇曬錢 到時變相又係加稅 未又係問香港人拎
屌你老母班死廢中 自己冇生果金未撚喊

佢地識撚咩，做咩都話好架啦，有建設，有禁電子煙唔禁傳統煙，幾撚識做戲啊!

唔好理邊個最大得益者, 成日眼紅人地賺錢, 要睇實際有無用, 依個對下一代真係件好事

咁你想點啊
嬲既人都係佔少數
我今日返學 問下同班意見
都冇乜人有意見
所以問真 真心肯一齊癲既人少之有少

冇架啦 港豬 針唔吉到肉係唔識痛
就比港豬痛一次啦
我都想睇港豬個後悔樣

唔一定錢先係最大得益者 實際用途都係得益一部分

咁巴打你點睇

地盤佬不知幾開心

廢老冇問題

所以咪話實際用途對下一代係件好事囉

用下個腦都知
佢咁貴起個島出來
你估佢到時起d樓真係一般平民供得起？
對有錢人既下一代就係件好事
對基層市民一D好處都冇
住屋，學位，醫療問題全部都解決唔到

係 好多都屌曬鬼

如果起完係大量起居屋 起完比香港人用成本價買 係無問題 但事實上起人工島一定嚴重超支 起完人工島就起公屋 普羅大眾有幾何唔超公屋條隊入息？

不了 心累
班港豬唔叫好過叫

連紅底人員都可開po鬧，網上洩憤

D $入庫房就唔係你嫁la, 另外, 外匯基金年年賺大$關我9事咩 , 開飯又冇得增加餸
填能哂佢啦, 反正唔能填既, 我戶口長期都儲唔過10皮, 哈
洗9哂佢, 可能仲沾到光拎到jackso
至於話個咩含能香港基金班食屎專家, 食屎家族富豪2世奶共拎到幾多著數油水, 你吊爆佢菊花佢班友都係賺硬ga la, 咪詛咒佢地全部生cancer不得好死囉, 老董狗咁老都就快瓜落地獄見老毛同史達林玩3P啦

咁佢地咩反應? 不過話明藍絲廢中/老緊係話你班廢青唔好阻住香港發展，攪亂香港

屌
呢啲幾撚多5毛都得啦
你不如去政總問意見
呢啲調查有閪用咩
個bias 咁撚勁

又要1百萬人走出來剩反對高樓價？
打壓樓價事實仲無可能過講獨

佢都唔係香港人

係，全世界填海提供土地都無問題，係香港先有問題。

地盆佬，泥頭車司機爽十年

而家仲邊有地方會填海
海平面上升呀大佬

為左眼前既幾千蚊 放棄將來幾十年既綜緩 值得咩

好嬲，但有咩用。

由反國教開始，已經對自己的地方香港仆心仆命，但直到旺角魚蛋事件之後，真真正正對香港人完全絕望，不論係管治還是係被管治的一班。

好多人話要繼續為呢個地方努力，但試問，我地無權無勢，可以做到D咩，我唔係冇試過，由反國教開始，已經年年遊行，雨傘時期，已經唔知在街中過左幾多晚，旺角事件的後續都有出一分力。

但換來左D咩，俾一班唔係人的親戚罵我阻住佢地返工，俾人話我係激進想攪亂香港，每日都一樣俾權貴壓榨，唔好話自己係港豬，豬都會俾人飼養下，政府已經當我地只係性玩具，用黎哄中共呢位契爺開心。

直到而家，我不得不接受自己係好大機會講廣東話的最後一代，我不得不接受自己係好大機會見到香港由特區變左省市的一日，我不得不接受自己由熱愛呢個地方變成對呢個地方絕望的一刻。

冇錯係香港先有問題
全世界唔會有150低質外來人口湧入
問題係來自呢度

We will be back

高層貪官：有水 cap
5000千億cap 1% 都fatfat

淨係識開POST話嬲話抗爭
咪又係一班鍵盤戰士
全部POST都係咁
根本冇實質行動計劃

唔好on9啦
講土地問題
新界仲有好多地
係咪真係要填海？

由港珠澳到沙中線
你都不停見到沉降，飄移，防波提崩塌等等問題
你而家再起個人工島仲要俾人住真係冇問題？

外國都有好多地方起人工島
但佢地起既目的都唔係話純粹解決燃眉之急咁單一解決住屋問題
最重要就係外國既政府真係有措施可以抑止地產霸權
起左樓出來平民真係有得住

以前全部都撐政府 今次我會話一半一半

有行動計劃

圍安達村,通過激化族群對立迫中共縮單程證,最起碼設定上限

無人敢和議

沖巴打已經講咗我想講嘅嘢

係呀 不過唔同玩法都可以包容既
我有我衝 你有你靜坐
只要唔好互捉鬼就幫到好大忙
記住目標一致就同路人

完全同意

幣在唔少人都冇咁既政治智慧去理解發生咩事
就咁彈句 填海有咩問題? 唔通唔做野? 低質到呢

係啊 你都見到單單呢個post已經好多話”咁你想點？”之類嘅說話 根本思考都冇思考過就盲撐

黎智英集團成日捉鬼架啦 非我族類就係鬼 都唔當香港人係人
同埋預左遊行集會一定有便衣狗同埋藍絲搞事 要有對策
靜坐集會又好 係適當時機衝擊都得 但唔好互拖後腿

屌

雨傘打後所有重大事件都係咁 成車成車愛港青年上身打埋啲煽情文章呃正評 真正做野既人根本少之有少

正負皮已經唔重要 最重要係可以令更多人知道呢件事情嘅嚴重性

好嬲呀
跟住瞓醒返工

鍵盤買多幾個就算贏

填海唔代表唔發展其他新界土地, 可以雙管齊下, 仲之目標都係想解決下一代住屋問題

但好多人必有居心逢政府政策必反, 更多既從政治考慮, 而唔係民生

成班on9 90後以為自己係聖人

唔係囉,我見好多藍絲廢老好支持墳海WOW,話有地起樓係為下一代著想.

佢施政報告有冇話雙管齊下先？
而家講緊咁貴起個島出來又唔係普通平民住得到
又冇講話要解決醫療，學位問題，咁唔係民生係咩？

其實佢施政報告都有話7/3公私樓, 即係塊地起好都有7成公屋, 唔係一定話全部起私樓俾有錢人住

香港人根本唔知團結嘅力量可以好大，但個個都話返工不了，其實個個都自撚私，睇嘢都係狹窄唔宏觀。係啦宜家對你冇乜衝擊，但全部嘢都你下一代黎受。

我都對香港死心，愈來愈似中國，有陣時我都諗緊我係住喺香港定定中國香港省..香港遲早變臭港。

冇下一代

呢個可以印貼紙貼通街喎

你係大灣區人炸 呀柒頭 ， 認祖歸宗啦

冇左份工 你幫我供樓?

等緊連登最高行動指揮官樓主一聲令下，所有連登精兵傾巢而出

飛鳥盡，良弓藏
狡兔死，走狗烹

唔好咁啦 填海起數米幾好

利申：正程撚

香港人就係自私 唔會理下一代著想

每次見到鍵國真係好好笑 得個講字 仲要網上講

推

感謝各位巴絲幫推

推到個個香港人都知咩事

香港人仲係
要返工，不了。而唔係
要返工？不了！ 永遠唔可以為大義捨棄自己，劣等人種

個人主義強囉香港人 咩都係自己行先

聽日？

大家一齊去

咁就四年
雖然呢四年香港變得更崩壞

加油呀巴打我哋唔可以放棄

其實香港無希望，應該將香港推向第二次文革 批鬥富豪同階級人士
將佢地現有既都拎走去
正所謂我仆街都唔要你好過

有冇人出緊門口

飲完茶成家一齊嚟

巴打好波

推到多啲人出

Push

樓主，面對現實吧啦
香港好快冧，而港豬都只會繼續返工不了

:

出就出硬架啦

大家咁話，不過有個心理準備姐

咁當然唔會咁天真話出咗就一定救到香港啦 但起碼想身為香港人為香港做啲嘢

要做就做過
香港人太多垃圾
打好份工自己移民好過
無謂同垃圾一齊死

啱呀繼續去鳩企唱歌啦
中共驚到仆街喇

Pish

唔想出嘅點迫你你都唔會出 我只係想講自己都係香港人 今次有機會嘅點解唔出呢 我唔係咩好叻嘅人 但係身為香港人乜都唔做我覺得過唔到自己個關

感謝巴打幫推

屌 出囉

正嘢

大家到時小心為上 唔好容易被人煽動情緒 香港人加油

推呀

聚沙成塔啊，如果想香港有改變今次係一個機會

冇錯 有機會一定要好好把握

好多巴打都好有心

因為你係腥港人

今日見！

記得小心為上 加油

push

最緊要唔好比人屈

所以唔好衝動

就好似打機打團戰咁 你自己鳩衝出去以為自己好型好勁 其實只係影響緊個大局 所以大家一定要團結同冷靜

有冇人已經到咗？

今次香港人再唔企出嚟 就大家一齊等死

真

讀多兩年書先出黎獻世啦
你以為香港收稅淨係收薪俸稅咩
你買野都要比稅啦傻西

連登根本就係少數

大家快啲出黎，左中右膠都係一種對抗既力量，團結先事成。

冇嬲喎
仲有工返
嬲乜?

你返飽佢啦咁 好行唔送

剝啦 剝啦 剝埋我條褲啦
褲都無條 同咸魚有咩分別

【不動嶼山LIVE】港人憤怒了！ 3,000人遊行反填海

剩係得你嬲

嬲都要返工

大家快d出嚟幫人哥造勢！
撐人哥！
守住關鍵一席！

要返工

得中產嬲咋嘛，無產無嘢好嬲，有錢嘅都運走哂啲錢轉國藉啦

你根本唔可以將我地同佢比

佢地接收資訊的渠道只有電視同報紙
Bias 自然好大

一定要出黎 屌佢老味

今日禮拜日發下夢好喇 聽日準時返工

無事既~

開張未來假想支票俾你,
話為左下一代,
但今代人連樓都冇得住,
用庫房接近一半,未計仲會超支,
黎緊冇錢咪加稅囉,同3跑一樣,
話可以容納100萬人,
但對依家仲係度等緊居屋/公屋既你係冇份,
因為你面前仲有班新移民同你爭,
今次呢項同高鐵一樣政府係志在必行,
畢竟係政治任務

假想支票

你係狗黎

意見唔同就話人係狗 你唔好咁痴線啦

有幾嬲

最新有八成

出到黎就知蘋果鳩噏
縮返入你老母個西啦柒頭

唔關意見事
你係狗係一個獨立存在嘅事實

做咩講我？我無叫保險雞or any雞

莫非含你既係男人
有保險雞送上門，一定要拍片，如果唔係一定俾人#metoo，重有班保險雞多數全家都有病，巴打自己小心

完全感到笑容背後既怒火

喂也，我真係清泉
你起我底就知我會幾愛香港

你係清泉姐，但班保險雞屎水黎，你hi到一滴就清唔返

真心你唔好睇咁多tg group 啲臭雞片同相呀

嬲!
呢個星期真係嬲到爆

屌喇星
個市跌撚到25000
又冇撚入到熊
嬲撚到震呀而家

總之你個市同我上返30000點我話之你填撚埋個維多利亞港啦
咩都唔撚駛講

講緊幅相呀屌你老母臭閪
我光復果陣俾人拉過
你就真係縮入老母臭閪啦陷家鏟

睇完呢張相先嬲
成班開party吹泡泡

係咪已成定局？港人已經冇得反對？

有預感年年都唔做嘢最好 根本無一個方案係十全十美

快d嚟美領

Ching咪撚盲屌啦 係咪中暑呀你，句嘢係撚我講㗎，我係屌鳩你唔接受異見呀
你同中共冇撚分別

3000？

點計數

我開咗兩個白宮聯署, 關於香港問題

得3000人 話個個香港人都嬲

識唔識計數啊你

班五毛瀨哂屎咁款

班波台狗有波睇就得架喇 點會個個嬲

呢度有2073個人嬲。。。。

柒到

專業啲喇臨時演員都係演員

快樂抗爭丫嘛 4年前都試過啦 咁快又唔記得喇香港人

今次睇得出其實都有巴打真係好有心 感激你地嘅付出

堅嬲
狗鐵又死啦

有咁多錢都唔整好交通工具

聽日800萬人出黎遊行

嬲但唔行動係冇用

無飯盒拎

仲要死4條線 仲要鳩到話得香港人屌
唔知點解自我感覺可以咁好

好嬲，不如今個星期出多次

準備好未？

準備好喇！

準備多10封信

上次真係做得好好 完全班藍絲冇位入

真, 好掂

推返上熱門 香港人唔好咁善忘呀

唔係善忘咁簡單

好angry

香港人 乜都係黎得快去得快

日日都上黎推

多謝你巴打

我唔知可以做到乜 唯有不停提住呢件事
唔可以咁善忘

其實咁已經好夠 大家繼續加油

今個星期六日？

除咗東大嶼，成份嘢都係垃圾，包括起中醫醫院

聽日！

過左一個星期，大家都係繼續番工

出唔出

香港人

香港人
火燒眼眉都可以咁善忘

黎緊星期日？

唔好令自己成為咁樣既人

有冇人出

一定出

咁你咁嬲
做過d咩去發洩

未10月尾就忘記啦

嬲

係 你睇熱門全撚部都係乜 我呢個post被人忘記唔緊要 我覺得好正常 但件事好似冇發生過咁真係cls

都係嗰句 我唔知可以做乜
我只可以用我既力量去remind大家
有人出去 我一定去

多謝您巴打 你真係好有心 香港唔配有你

我有同屋企人講 身邊人講
屋企人話我杞人憂天 話我驚青
身邊人得好少留意時事 我亦有叫佢地睇下新聞
但個個都當我9up

留意時事好應該 呢個世界發生緊咩事係要知 你身邊唔睇時事啲人幾大？

完全係 要有國際視野先得 我每日起身都會睇新聞
90後 有啲仲要喜茶時代
但我仍然會解釋俾佢聽 不過有97後都好留意

屌啦好多人每日真係食得好 賺夠錢就旅行就算 世界發生緊咩事可以乜都唔理 當然我都係90後都好注意時事

我都有旅行
但仲有好多係食得唔好 又賺唔多 得閒返下大陸玩都唔理
我都係90後 見到社會好多問題 但好無能為力

嬲完啦香港人

去旅行唔係問題 問題係班友有得食有得玩就唔理個社會發生緊咩事

真係cls

其實呢件事好可悲
我做到就係不停同佢地講個嚴重性

最重要都係令多啲人關心

基本上，香港人的死穴就係返工，宜家經濟咁好，仲同你博命咩。
我地要做的就係裝備好自己

冇得返工=

等緊同美元脫勾

之後就不得了

到時啲天台企滿人

無事既

嬲嬲

好啦 11月唔記得

點會唔記得 難得巴打重幫我推緊

但係上唔到熱門 無人留意

多啲人幫手推就得架啦

見到東涌嗰到就真心無力
完全係新力軍入侵

係囉完全擋唔住

點擋啊

北區>屯元天>西九>東涌
之後就係成個香港

唉

但你見依家熱門都係講緊其他嘢

但有時會諗可以做到乜？
連最基本叫d人留意時事已經好似人地傳教咁
係有用 但功效唔大
只係希望到真係有件事 有個夠影響力既人企出黎時 可以叫到多d人幫手

香港嘅話難度好高 始終個個嘅心態都係等緊”嗰個人”出現 就算發生幾大件事都好 只要有工返有旅行去有好嘢食就乜都得 當然啦亦都有一部分人好有心 首先唔計平時有做實質行動嘅巴絲先啦 就算你話只係網上幫推嘅人 我都覺得已經好有心 起碼係有關注香港嘅問題先

見到d人返大陸食野去玩就有d唔理解點解明知上面俾乜你食仲返上去
有幫推證明有留意已經好好啦
但如果嗰人影響力唔夠又無人發大去搞

係

最重要嘅思想已經慢慢入左喺香港人度 依家你見愈黎愈多人話大陸有乜好好好所以就上去玩上去食 當然我唔係盲撐/盲反 大陸啲嘢食係元素表係事實 大陸可能有好玩嘅嘢亦可能係事實 利申定我唔上去所以唔清楚 但係個問題所在唔係班人去唔去大陸玩定咩 而係唔理香港發生咩事 我個人覺得語言同文化係好重要 如果要救香港 的確一個平時要返工返學嘅人係唔可能同你日日上連登推/出黎遊行 但起碼可以做嘅有影響返香港下一代講返廣東話/教佢地批判性思考 依家太多人中意去屌00後蝗化又同下一代對立 咁其實係俾啲有心人士有位人 佢可以用好多方法令下一代相信中國有幾美好同時相信香港已經唔重要

有位入

上返熱門

其實心水清既已經睇得出
我有幾個月都因為實習需要成日要來往內地 但我真心唔覺得有d雜誌報章吹噓到咁好
就算我次次即日來回我都自己拎水同拎能量棒 如非必要都唔會上去消費或者食野
係香港都盡量幫士多同土炮小店 拒絕幫襯紅底
講真 真正需要係同00後既香港人講 佢地都係未來棟樑
廣東話同批判性思考係極重要 唔可以人地叫你點就點
唔好俾人賣咗仲幫人數錢 人地救你 你仲屌鳩人
有心人只要點啲火頭就令唔同時代既人對立 令到原本已經薄弱既勢力再分薄

我一個人做到既野真係唔多 但我信積少成多 集腋成裘
去令身邊每一位覺醒

巴打 想問下巴打讀咩科？

上左10分鐘熱門又冇返

比起好多讀政治嘅人 巴打思路更加清晰

呢科我認為係好需要有風骨 不屑copycat 同埋要好知道自己要做乜
要好留意身邊既事 因為每一樣都係靈感來源 每一件事都會牽動情緒
同埋呢個教育制度下 所有創意都會被扼殺 所以我先好著緊屌醒身邊人
唔可以人云亦云⋯⋯ 然後我就俾人標籤我係怪人

不過呢個都係一個優雅既方法去訴說社會問題

喺香港會被標籤做怪人 但係呢種思考方式喺外國會好殺食

因為成日問點解要咁既人 唔會有老師鐘意 我已經習慣
不過仍然都要叫醒身邊d人 我有諗過去做老師

講咗一次都冇人理就自己識做啦

老師點會鍾意 佢地最鍾意就係佢地講乜學生就聽乜 好似機械人咁就最好架啦
做老師好啊巴打 只要多一個好嘅老師就有多一啲機會去影響下一代

我冇代表過個個香港人 你睇埋留言先屌 我發覺好多時事post都有你嘅出現然後你會被標籤為五毛 你係咪五毛我唔評論亦唔會同你嘈 你都係靜靜地走啦

佢五唔五毛唔重要 不過都多謝佢留言推post同仲有留意呢個post

都係

而家無人話過人生唔如意就賴全世界 亦無提過煽動啲乜 亦無講過有錢佬一定係醜惡權貴
我純粹係叫身邊人留意時事 人地既選擇係點我係左右唔同

冇啦啦講二戰又歷史做乜嘢 咁巴打你對於人工島又有咩睇法呢

Quote返你先

我以為我入錯post

我極反對起人工島 完全無需要
香港仲有好多棄置官地 棕地 高球場
一兆可以買返所有丁權有突
同埋香港人口爆棚最大原因係每日150同蝻
停咗每日150已經好好多 要團聚可以返上去

新移民政策真係影響好多嘢 住屋資料等等都影響

我好似從來無提過呢d 除咗教育方面
只係認為因為大家習慣咗填鴨式教育所以問點解會咁既精神無咗
而其他各點我亦無提過我自已係點亦無賴d乜
巴打你唔好妄想太多

明白 咁巴打你有冇幫手反映下你對人工島嘅不滿啊？

未嬲完

資源

基本 衣食住行都影響哂
漸漸更多階層都影響到 d人都無感覺

呢位巴打估到人工島既「妙處」
難怪淋病要咁堅持起東大嶼都會啦
東涌居民，忍吓啦

就黎推到二千五正皮 共產黨嚇到瀨晒屎

多謝咁多巴絲幫推

繼續

近排好似都冇乜特別大嘅事影響到香港人返工 冇人嘈了

係d人無留意

嬲完了, 返工吧

好明顯喎巴打

嗰陣講緊人工島單嘢...其實只不過左一個月到咋嘛 已經好多人唔當係一回事了

差唔多時候上街

又係益大陸賤價中標

再黎！

推左成個月

巴打好有恆心

無人留意 所以都想放棄

Wfc

我都好唔好意思啊

我會加油

嬲左

上面班友

多謝你 如果你真係推到覺得攰嘅可以停架 唯有睇之後有咩事可以再團結香港人

香港係香港人
只係有時推到有d心灰意冷 但都唔可以停

巴打

略盡綿力

大家一齊加油 我喺連登外都有盡量幫手

在心中

有多個巴打幫推

垃圾港豬嬲完咪又係番工

睇tvb同時都要留意時事

咁睇得起香港人呀
算鳩數啦香港人
睇cctvb就叻
飲喜茶就叻
執錢就叻
連登仔？做鍵盤戰士就叻
現實咪就係一堆廢青唔肯面對現實等俾人淘汰囉

廢柴只要團結一致都會成事 可惜香港人唔團結

咁夜仲未瞓啊？

嬲都訓唔著

咁嬲法通頂都得架啦

已經通咗好多晚
火爐咁

冇計啦 真係估唔到我地推咗成兩個月 分分鐘推到下年見

我純粹想多d人記得同知道 但到咗1001之後又可以點做呢？
下年繼續

有排都未1001 不過如果真係有個日我會再開個post提醒大家唔好又忘記個件事

應該要list哂所有野
雖然呢一刻係無力改變到啲乜 但希望可以喚醒更多人

係 大家加油
我係外國都有同啲外國朋友講香港發生緊咩事 起碼佢地知hk is not China

Hong Kong is not China 真係好重要
最憎啲人話係其中一部分
但其實洗腦教育好嚴重

冇錯 呢點好重要
我啲朋友一開始都唔明點解they are not the same但係我都俾心機解釋 出到一分力就一分力

大家加油啦
我仍然會努力

聖誕節了 港豬又係時候諗下去邊到旅行

有乜好嬲

依家呢一刻唔係嬲 但好想大家依然重視香港嘅問題

好嬲呀
一於聽日排隊飲喜茶下火先

今晚好撚多五毛，黐鳩線

真係勁多

又有人幾好心機一個個負皮我

2019繼續

2019再戰

喂又加唒價啦dllm

多咗巴打幫推

同泛民講

咁我想點？我想改變呀！我想選個好似donald trump咁敢言敢做既政府。個撚個冇腦既詞窮就問你想點。依度係論壇。如果你無意討論就死返出去。

好嬲呀

而家選邊個都幫中共含到雪雪聲
但好多人仍然都覺得無問題
水浸過眼眉都無所應

團結左未

嬲完未

豬就係豬 幾嬲都唔會反抗

咩野叫今次?
由高鐵 831 每一次都應該要嬲啦
要番工,不了

咁就3個月了

錯過左頭十年
班政棍唔識搞鳩低能組別

只要搞到直選所有議席
其實個情況已經爭好遠

大家都無心抗爭，反而個心去左諗移民
身邊既人包括自己都係咁

因為去到真係同佢死過先有機會有用
但身邊個個都唔會咁做
唯有移民 等緊有人收哂班仆街皮
希望我有生之年可以睇到

低能組別好多都為阿爺仆心仆命

香港個情況每況愈下 好多人都冇眼睇就移民了

革命了

走人其實先係最大嘅反擊手段，你試諗吓，當我哋呢啲熟手嘅走晒之後。

佢哋要搵一班門外漢走嚟運作呢個國際大都會，長遠嚟講佢哋一定頂唔順，等佢哋自己玩死自己。

唔想香港變臭港

曾經嘅明日之星。

唔一定 你試諗下如果真正本土香港人走哂 咁大陸班人就落哂黎香港 到時候就真係變做香港鎮

真正而有能力有教養既港人都走左6677啦

其實呢個都係佢地既目的姐

人都係為自己嘅

但係話哂都係home town

加上新一代本土意識好弱

嗰啲我都唔知佢地做乜

D香港人咪又係返工不了, 收皮啦

新年一嬲！！！

香港人 新年快樂
腥港人 屌你老母

你哋點睇個4000蚊？

嗰4000蚊仲慘過乞
明顯送行政費俾人

做香港人嘅福利重少過新移民

香港人變三等公民

嬲完未呀?

香港咁樣唔會嬲完

會嬲完？

個報告我唔知講乜好

又一次證明港豬係咁豬

身為真香港人 竟然乜福利都冇

又一次糞青煽動失敗

果然係柒頭

俾啲火黎

嬲poly 了

Yes

YES

番工不了

竟然重有人推多謝推post

好嬲好嬲

嬲爆!

巴打咁早幫我推post

今次真係個個香港人都嬲

之前被人屌我話我唔好代表香港人講嘢喎

呢個post出個陣直到今日 香港又淪陷咗幾多呢？

傻仔，諗下d技術野
要填地點解唔沿岸填
硬要憑空填一個島出尼
砂尼石土掉落海，你地游過水未？
食過魚未

之前唔係無失敗例子
唔好睇少大自然力量

防波堤早排有晒高空相影晒完全失敗
班人都仲要死撐
指望佢地填到個島
我就一定唔會信

同埋點解要因為香港比地產屯地，租貴樓價貴而不分輕重去填島

你要知宜加香港醫療開支仲比人劈緊

即使真係要填
都一定唔會係人工島
起鐵路，起網絡，仲要考量個島填唔填得成

憑宜加既香港，技術
我係100%唔會相信
搞好部地鐵先啦屌你老母

仲嬲緊 支持樓主

多謝香港人應該要團結一致其實

係 咁多民生嘢唔搞搞呢啲？

好撚嬲

樓主嬲完未

未 97開始嬲到依家

Agger

好嬲！

多謝巴打們咁有心重推post 6月9號不見不散

嬲埋樓豬

唔好啊

環保post

無嬲喎

嬲呀

到時見

一定一切小心

睇埋抗爭手冊先出

仲以為得波台先有鞭屍環保post
估唔到cc台都有

有一個決定一定唔會做錯， 就係

如果大家個目標係還原返心目中嘅香港

唔好再次非我做法/派系者就屌撚到人收皮